﻿# Игра The King's Fate
# (оставь надежду всяк сюда входящий)

## Автор
Владислав

## Указания, что лежит в какой папке
- папка resources- изображения
- - Images - папка для изображений
- - Pictures - папка со спрайтами
- - fonts - папка с шрифтами
- - NPCs_sprites - спрайты для нпс

- папка Python_Objects - все файлы, имеющие объекты .py
- - Sceens - все файлы, отвечающие за сцены
- - - GameScene - сцена отображения основного игрового проекта
- - - MainMenuScreen - сцена главного меню
- - - PauseScreen - сцена паузы
- - - SaveScreen - сцена меню выбора сохранения
- - - SettingsScreen - сцена отображения меню настроек

- - папка Special_Objects - системные файлы
- - - ContentLoader - функция, отвечающая за загрузку всех мультимедиа файлов
- - - GameInterface - класс, отвечающий за отображение пользовательского интерфейса
- - - LogPrinter - функция, отвечающая за создания логов

- - папка Static_Objects - файлы, задействовавшиеся в основном игровом цикле
- - - папка Related_To_Cards - файлы, связанные с квестами и их генерацией
- - - папка Related_To_NPC - файлы, связанные с NPC и их генерацией
- - - Game - основной игровой класс
- - - Kingdom - класс королевства и его ресурсов
